8/9 加拿大和理非進場啦喂

溫哥華香港和理非！

8/9 2:30pm Robson Square 和理非放映會+流動文宣同連儂牆

已通知VPD
着黑衫，帶口罩，拿文宣（自己print同整唔該）
主要目的比外國人知港共侵犯人權
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
聽日見

幫朋友Po快啲推比海外親友知啦喂

推

推呀！點解冇人理

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

完咗啦